頭先老衲吐咗篤痰喺阿婆杯免費麥克唐納德奶茶到

哦

樓主飲開咩

二鍋頭

回撚曬塘

衲Dee好波

頭先有冇人煲衲？

衲dee原來做M記

你唔射精落去已經功德無量

勁！

阿婆飲精液